岳巴英勇救走個三個人， 依家咩野心情？

有冇食唔安， 訓唔著？

移緊民，搞緊BNO

移咗民去台灣

好似係

除非唔係

利申:9UP

睇緊ps5出咩新game

水個3條友出去既冷氣軍師 依家又咩心情

睇戲
玩
其他香港人都係咁

樓上個啲係五毛定on 9

岳巴救個啲全部都係手足，收下口啦

可能好內疚，點解當初冇返轉頭救佢

上面個d全部block得

一個post 少幾個五毛Acc
值得嗎?

你跟下佢地就知咩人
唔洗上心

改個名就有用？
醒d啦柒頭

上面做乜鳩
俾人捉個幾個點都有出去好過你班冷氣軍師啦

又分化？悶唔悶D？你知佢地做緊咩？

頭幾個留言全部都一早block撚曬

改名都唔撚得？同admin講唔比改名囉太上皇

你係咪其中一個?